大版人係咪個個都識踩板

唔係點叫版仔

韓仔一定係個個都好凍好寒😂😂😂😂😂

好撚尷尬

差仔應該個個識用叉

美撚應該個個都有條靚撚

長洲人一定個個都

0分

日日食炒飯來自揚州

槐板夠大先做到大板仔

大阪飛腳 踩住飛

荔枝角人日日都食荔枝

食角咋冇荔枝食